點睇viu啲NBA講波佬寧舍誇張？

嗚~~~~
WOW~~~~

冇氣氛睇黎jm9

細蚊仔遊戲係咁

哇 然後講無謂嘢唔講場波

好人好者點會唔聽鬼佬

足球我就未見過有球員插完花或者黎個nice shot之後會好似佢地講波咁似興奮到射左喎

除非真係好歎為觀止既世界波就或者會hyper少少 但唔會好似講籃球咁係咪都又wow又嗚

聽到翁金華做旁術頂唔順 開返TNT

小朋友睇爆旋陀螺都好熱血

viu個delay又勁
連登個個已經討論緊下個play
我仲睇緊上一個posession

天線得得B個傍述都係咁上下
俾細蚊仔睇唔誇張吸引唔到佢注意力

最大問題係要諗一諗先知佢講邊個球員

講波佬都唔投入 有咩好睇 同埋佢地都算持平啦
講真歐洲俄佬d講波佬都叫得好西利架
至於你話美國既 TNT係好, 同樣地都有唔好架
Mark jackson係reddit都成日比人屌

你肯定冇睇過外國講波果d比賽精華

mark jackson唔係espn咩？

goalllllllllllllllllll

炸你老母閪呀

巴西啲直播波真係咁架

屌 係咁係度吹奏勇士
又話d play點勁 呢樣個樣 好似咖喱 kt green神人咁款
Wooww wooooo

raptors就咩都唔講

大佬你唔好咁偏袒
唔熟raptors睇返今季錄影先講啦

你係咪無睇， 龍一射靚波佢，woo woo woo 咁叫， 果啲都叫唔講

我覺得佢講勇士詳細好多
或者先入為主

利 raptors fan

e..yessssss

係咁話尼納特冷面殺手， 又穩又盛

有peter 張已經叫好好

南美嗰啲誇張啲者